# Ethische Fragen

![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

"Unterstützen Sie dieses Unternehmen nicht, das keine Ethik aufweist"

"Ihr Unternehmen ist nicht vertrauenswürdig. Sie behaupten, DMCA durchzusetzen, haben aber viele Klagen, weil Sie dies nicht tun."

"Sie zensieren nur diejenigen, die ihre Ethik in Frage stellen."

"Ich denke, die Wahrheit ist unpraktisch und besser vor der Öffentlichkeit verborgen."  -- [phyzonloop](https://twitter.com/phyzonloop)


---


<details>
<summary>Klick mich

## CloudFlare spammt Menschen
</summary>


Cloudflare sendet Spam-E-Mails an Nicht-Cloudflare-Benutzer.

- Senden Sie E-Mails nur an Abonnenten, die sich angemeldet haben
- Wenn der Benutzer "Stopp" sagt, beenden Sie das Senden von E-Mails

So einfach ist das. Aber Cloudflare ist das egal.
Cloudflare sagte, dass die Nutzung ihres Dienstes alle Spammer oder Angreifer stoppen kann.
Wie können wir Cloudflare stoppen, ohne Cloudflare zu aktivieren?


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfspam01.jpg) | ![](../image/cfspam03.jpg) |
| ![](../image/cfspam02.jpg) | ![](../image/cfspambrittany.jpg)<br>![](../image/cfspamtwtr.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Entfernen Sie die Bewertung des Benutzers
</summary>


Cloudflare zensiert negative Bewertungen.
Wenn Sie Anti-Cloudflare-Text auf Twitter veröffentlichen, haben Sie die Möglichkeit, eine Antwort vom Cloudflare-Mitarbeiter mit der Meldung "Nein, es ist nicht" zu erhalten.
Wenn Sie eine negative Bewertung auf einer Bewertungsseite veröffentlichen, wird versucht, diese zu zensieren.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfcenrev_01.jpg)<br>![](../image/cfcenrev_02.jpg) | ![](../image/cfcenrev_03.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Teilen Sie die privaten Informationen des Benutzers
</summary>


Cloudflare hat ein massives Belästigungsproblem.
Cloudflare gibt persönliche Informationen von Personen weiter, die sich über gehostete Websites beschweren.
Sie werden manchmal gebeten, Ihren wahren Ausweis anzugeben.
Wenn Sie nicht belästigt, angegriffen, geschlagen oder getötet werden möchten, halten Sie sich besser von Cloudflared-Websites fern.


| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfdox_what.jpg) | ![](../image/cfdox_swat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_kill.jpg) | ![](../image/cfdox_threat.jpg) |
| ![](../image/cfdox_dox.jpg) | ![](../image/cfdox_ex1.jpg) |
| ![](../image/cfabuseform.jpg) | ![](../image/cfdox_ex2.jpg) |

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Unternehmenswerbung für gemeinnützige Beiträge
</summary>


CloudFlare bittet um Spenden für wohltätige Zwecke.
Es ist ziemlich entsetzlich, dass ein amerikanisches Unternehmen neben gemeinnützigen Organisationen, die gute Zwecke haben, um Wohltätigkeit bittet.
Wenn Sie gerne Leute blockieren oder die Zeit anderer verschwenden, möchten Sie vielleicht ein paar Pizzen für Cloudflare-Mitarbeiter bestellen.


![](../image/cfdonate.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Websites beenden
</summary>


Was werden Sie tun, wenn Ihre Website plötzlich ausfällt?
Es gibt Berichte, dass Cloudflare die Konfiguration des Benutzers löscht oder den Dienst ohne Vorwarnung stillschweigend beendet.
Wir empfehlen Ihnen, einen besseren Anbieter zu finden.

![](../image/cftmnt.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Diskriminierung von Browser-Anbietern
</summary>


CloudFlare behandelt diejenigen, die Firefox verwenden, bevorzugt, während Benutzer von Nicht-Tor-Browsern gegenüber Tor feindlich behandelt werden.
Tor-Benutzer, die sich zu Recht weigern, nicht freies Javascript auszuführen, werden ebenfalls feindlich behandelt.
Diese Zugangsungleichheit ist ein Missbrauch der Netzneutralität und ein Machtmissbrauch.

![](../image/browdifftbcx.gif)

- Links: Tor Browser, rechts: Chrome. Gleiche IP-Adresse.

![](../image/browserdiff.jpg)

- Links: Tor Browser Javascript deaktiviert, Cookie aktiviert
- Rechts: Chrome Javascript aktiviert, Cookie deaktiviert

![](../image/cfsiryoublocked.jpg)

- QuteBrowser (kleiner Browser) ohne Tor (Clearnet IP)

![](../image/lynx_cloudflare.gif)

- Lynx


| ***Browser*** | ***Zugangsbehandlung*** |
| --- | --- |
| Tor Browser (Javascript aktiviert) | Zugang erlaubt |
| Firefox (Javascript aktiviert) | Zugang verschlechtert |
| Chromium (Javascript aktiviert) | Zugang verschlechtert |
| Chromium or Firefox (Javascript deaktiviert) | Zugriff abgelehnt |
| Chromium or Firefox (Cookie deaktiviert) | Zugriff abgelehnt |
| QuteBrowser | Zugriff abgelehnt |
| lynx | Zugriff abgelehnt |
| w3m | Zugriff abgelehnt |
| wget | Zugriff abgelehnt |


Warum nicht die Audio-Taste verwenden, um einfache Herausforderungen zu lösen?

Ja, es gibt eine Audio-Taste, die jedoch über Tor immer nicht funktioniert.
Sie erhalten diese Nachricht, wenn Sie darauf klicken:

```
Versuchen Sie es später noch einmal
Ihr Computer oder Netzwerk sendet möglicherweise automatisierte Abfragen.
Zum Schutz unserer Benutzer können wir Ihre Anfrage derzeit nicht bearbeiten.
Weitere Informationen finden Sie auf unserer Hilfeseite
```

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Unterdrückung der Wähler
</summary>


Wähler in US-Bundesstaaten registrieren sich, um letztendlich über die Website des Staatssekretärs im Bundesstaat ihres Wohnsitzes abzustimmen.
Von Republikanern kontrollierte Staatssekretariate unterdrücken die Wähler, indem sie die Website des Staatssekretärs über Cloudflare vertreten.
Die feindselige Behandlung von Tor-Nutzern durch Cloudflare, seine MITM-Position als zentraler globaler Überwachungspunkt und seine nachteilige Rolle insgesamt lassen potenzielle Wähler nur ungern registrieren.
Insbesondere Liberale neigen dazu, die Privatsphäre zu begrüßen.
Wählerregistrierungsformulare sammeln vertrauliche Informationen über die politische Neigung eines Wählers, seine persönliche Anschrift, seine Sozialversicherungsnummer und sein Geburtsdatum.
Die meisten Staaten stellen nur eine Teilmenge dieser Informationen öffentlich zur Verfügung, aber Cloudflare sieht all diese Informationen, wenn sich jemand zur Abstimmung anmeldet.

Beachten Sie, dass die Papierregistrierung Cloudflare nicht umgeht, da der Sekretär der Mitarbeiter der staatlichen Dateneingabe wahrscheinlich die Cloudflare-Website zur Eingabe der Daten verwendet.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/cfvotm_01.jpg) | ![](../image/cfvotm_02.jpg) |

- Change.org ist eine berühmte Website, auf der Sie Stimmen sammeln und Maßnahmen ergreifen können.
“Überall starten Menschen Kampagnen, mobilisieren Unterstützer und arbeiten mit Entscheidungsträgern zusammen, um Lösungen voranzutreiben.”
Leider können viele Leute change.org aufgrund des aggressiven Filters von Cloudflare überhaupt nicht sehen.
Sie werden daran gehindert, die Petition zu unterzeichnen, wodurch sie von einem demokratischen Prozess ausgeschlossen werden.
Die Verwendung einer anderen Plattform ohne Cloudflared wie OpenPetition hilft, das Problem zu beheben.

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/changeorgasn.jpg) | ![](../image/changeorgtor.jpg) |

- Das "Athenian Project" von Cloudflare bietet staatlichen und lokalen Wahlwebsites kostenlosen Schutz auf Unternehmensebene.
Sie sagten, "ihre Wähler können auf Wahlinformationen und Wählerregistrierung zugreifen", aber dies ist eine Lüge, weil viele Menschen die Website überhaupt nicht durchsuchen können.

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Benutzerpräferenz ignorieren
</summary>


Wenn Sie etwas abbestellen, erwarten Sie, dass Sie keine E-Mail darüber erhalten.
Cloudflare ignoriert die Präferenzen der Benutzer und gibt Daten ohne Zustimmung des Kunden an Drittunternehmen weiter.
Wenn Sie ihren kostenlosen Tarif verwenden, senden sie Ihnen manchmal eine E-Mail mit der Bitte, ein monatliches Abonnement zu kaufen.

![](../image/cfviopl_tp.jpg)

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Lügen über das Löschen von Benutzerdaten
</summary>


Laut dem Blog dieses ehemaligen Cloudflare-Kunden lügt Cloudflare über das Löschen von Konten.
Heutzutage behalten viele Unternehmen Ihre Daten, nachdem Sie Ihr Konto geschlossen oder entfernt haben.
Die meisten guten Unternehmen erwähnen dies in ihren Datenschutzrichtlinien.
Cloudflare? Nein.

```
2019-08-05 CloudFlare hat mir die Bestätigung gesendet, dass mein Konto entfernt wurde.
2019-10-02 Ich habe eine E-Mail von CloudFlare erhalten, "weil ich Kunde bin".
```

Cloudflare wusste nichts über das Wort "Entfernen".
Wenn es wirklich entfernt wurde, warum hat dieser Ex-Kunde eine E-Mail erhalten?
Er erwähnte auch, dass die Datenschutzrichtlinie von Cloudflare dies nicht erwähnt.

```
In der neuen Datenschutzrichtlinie wird nicht erwähnt, dass Daten ein Jahr lang aufbewahrt werden.
```

![](../image/cfviopl_notdel.jpg)

Wie können Sie Cloudflare vertrauen, wenn die Datenschutzrichtlinie eine LÜGE ist?

- [Über ein Jahr ist vergangen, seit ich mein Cloudflare-Konto gekündigt habe](https://shkspr.mobi/blog/2020/09/dont-trust-cloudflare-with-your-personal-data/)

</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Behalten Sie Ihre persönlichen Daten
</summary>


Das Löschen eines Cloudflare-Kontos ist schwierig.

```
Senden Sie ein Support-Ticket in der Kategorie "Konto".
und das Löschen des Kontos im Nachrichtentext anfordern.
Sie müssen keine Domains oder Kreditkarten an Ihr Konto angehängt haben, bevor Sie die Löschung beantragen.
```

Sie erhalten diese Bestätigungs-E-Mail.

![](../image/cf_deleteandkeep.jpg)

"Wir haben begonnen, Ihre Löschanforderung zu bearbeiten", aber "Wir werden Ihre persönlichen Daten weiterhin speichern".

Kannst du dem "vertrauen"?


- So kündigen Sie Ihr Cloudflare-Konto

1. Melden Sie sich bei Ihrem Cloudflare-Dashboard an.
2. Löschen Sie alle Zonen (Domänen) aus Ihrem Dashboard.
3. Klicken Sie auf den Support-Link.
4. Senden Sie ein neues Ticket. Sagen Sie ihnen, dass Sie Ihr Konto schließen möchten.
5. Warten Sie mehrere Tage.
6. Die Mitarbeiter von Cloudflare werden Sie um Ihre Bestätigung und den Grund bitten, warum Sie sich entschieden haben, Cloudflare zu verlassen.
7. Senden Sie erneut eine Antwort.
8. Warten Sie mehrere Tage.
9. Sie erhalten eine Nachricht: Wir haben Ihr Konto erfolgreich gelöscht


</details>

---

<details>
<summary>Klick mich

## Abgebrochenes Abonnement, bekam Barrage von E-Mails
</summary>


Der Benutzer stornierte sein Stream-Abonnement und nun bekommt er jeden Tag E-Mail-Erinnerungen, um ihn an das stornierte Abonnement zu erinnern.
Es gibt keine Sicherungsknopf. Wie machst du diesen Halt?

![](../image/barrageemailcancelsubscription.jpg)

CloudFlare hat diesem Benutzer mitgeteilt, den Support zu kontaktieren und alle Ihre Inhalte zu bitten, die gelöscht werden soll.

- [t](https://web.archive.org/web/20210412165334/https://twitter.com/JohnHaldson/status/1381651569247088650)

</details>

---

## Andere Informationen

- [Joseph Sullivan (Joe Sullivan)](../cloudflare_inc/cloudflare_members.md) ([Cloudflare CSO](https://twitter.com/eastdakota/status/1296522269313785862))
  - [Ex-Uber security head charged in connection with the cover-up of a 2016 hack that affected 57 million customers](https://www.businessinsider.com/uber-data-hack-security-head-joe-sullivan-charged-cover-up-2020-8)
  - [Former Chief Security Officer For Uber Charged With Obstruction Of Justice](https://www.justice.gov/usao-ndca/pr/former-chief-security-officer-uber-charged-obstruction-justice)


---


## Bitte fahren Sie mit der nächsten Seite fort:   [Was können Sie tun, um gegen CloudFlare zu widerstehen?](de.action.md)

![](../image/censor_cloudflare_blogcomment.jpg)
![](../image/freemoldybread.jpg)
![](../image/cfisnotanoption.jpg)
